% taken from a model by proposed by frederic.mazaleyrat@ens-paris-saclay.fr
% and modified by sergiu.ivanov@universite-paris-saclay.fr

\begin{titlepage}
  \flushright \includegraphics[height=25mm]{../media/logo-ueve.pdf}

  \flushright
  \vspace{12mm}

  {

  \color{maincolor}
  \fontsize{29}{29}\selectfont
  \makeatletter
  \textsf{\@title}
  \makeatother
  }

  \vspace{4mm}

  \fontsize{23}{30}\selectfont
  \makeatletter
  \textsf{\@subtitle}
  \makeatother

  \vspace{10mm}

  % *****************************************************

  \fontsize{15}{20}\selectfont
  {M1 GENIOMHE Mention Bioinformatique \\
    Université Paris-Saclay -- Université d'Évry val d'Essonne} \\[0.5cm]

  Laboratoire de Mathématiques et Modélisation d'Évry, \\ Statistique et Génome \\[0.5cm]

  \textbf{university year 2023--2024}

  %\fontsize{17}{23}\selectfont
  \textbf{internship report}

  \vspace{15mm}

  \fontsize{25}{20}\selectfont
  {\color{maincolor} Samuel \textsc{Ortion}}

  \vfill

  \flushleft%
\normalsize
  \begin{tabular}{|p{7cm}l}
    \arrayrulecolor{maincolor}
    {\underline{\textbf{Supervizors}}}:
    & \\
    \bfseries Carène \textsc{Rizzon} & \\
    \bfseries Franck \textsc{Samson} & \\
    \vspace{10mm}
    {\underline{\textbf{University tutor}}}:
    & \\
    \bfseries Ramzi \textsc{Temanni} \\

  \end{tabular}


\end{titlepage}
